香港寬頻係咪又斷線

如題
睇睇下波斷左線

same ah打打吓機斷線

我冇事喎

檢查個系統淨係彈句object reference not set to an instance object出黎

試吓Speedtest?
定直頭上唔到網

直頭連唔到wifi
連名都冇

12個鐘仲未上到 點搞